[塔羅]點解跟群眾總係格格不入？

我要睇答案
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
⬇️
(A)
你總是陶醉於自己個世界裡面，無論那個世界是好是壞，也獨個兒面對。喺眾人眼中你是脫俗的，但與此同時令佢哋有個距離感，人哋唔知點樣至可以了解你多啲、接近你多啲。
//改善方法：開放自己個心，讓身邊嘅人認識你多啲吧，互相分享彼此的世界吧。

(B)
你故作強勢嘅樣子嚟捍衛自己，縱然身邊嘅人無表示反感，但不表示他們喜歡。咁樣落去，就算有好嘢都唔會心甘情願與你分享啦。雖則你本意唔係想侵略或控制他人，但往往就係要通常依個方式，才能令自己有安全感。
//改善方法：不要那麽輕易，就被別人嘅說話及想法觸動到，不要再跟他們對著幹，清者自清就可以喇。

(C)
世界仔/女嘅你，就是最難得到人心，因為大家都覺得你無自己嘅立場，只係不斷倚靠奉承來生存。永遠將真正嘅諗法收埋，總是令人難以捕捉，久而久之，大家都忽視咗這個需要﹐變相只有你配合人，而沒有人去配合你。
//改善方法：不況嘗試去表達自己嘅想法吧，其實別人係唔會因為你有自己嘅立場或想法，而討厭你，相反仲可以喺佢哋身上接收到不同嘅意見添。

其他Post:
[直覺塔羅占卜] 你問我答 [19年1月號]

B

睇完答案，ABC都適用自己 代表咩

哩D濕尻占卜就係個個答案都似似地,根本估邊個都中